新入職同事唔食煙,點處理好?

請佢的時候,唔知佢唔食煙

搞到好難接近

成間公司又得佢一個唔食煙,搞到我部門不太好看

佢做野還可以,所以又唔太想炒佢

佢而家仲係試用期,有乜方法可以迫佢食煙呢?

可以好明咁講話你唔食煙就炒了你嗎?

還是有更好的辦法?謝謝指教

利申飲食業

乜仲有人唔吃煙的嗎？

直接講

飲食業分咩部門呀

炒撚咗佢la, 煙都唔撚食, 正宗陷家剷

樓面、水吧、廚房掛

是

新入職果個就係你

死廢老垃圾煙鏟

我係佢上級

你都痴撚線
迫鳩人吸毒

冇大冇細，前輩請佢食都唔食

NO 煙 NO JOB

唔食煙無食煙時間呀
你食定唔撚食

00 後係咁

成功人士

ok 啦

鳩撚完未樓豬

唔食煙就炒左佢啦 陣間比佢影響成間餐廳個士氣

逼佢食 叫佢大淡大淡咁索

唔食煙點做飲食業

唔食煙都有既?無啲職業操守

屌你個屎忽 你以前係咪俾人逼食煙架
唔好荼毒下一代啦